25up 9up group (wts)

我哋需要新會員同我哋一齊 9up 過生活。 唔使怕冇嘢講，日日幾千個message。 定期有聚會。 規矩好簡單 狗公，娘娘，潛水友 全部唔歡迎